十月一灣仔修頓高舉港獨旗

【獨立旗幟】

中共或可以法律取締港獨組織，但取締不了我們渴望獨立的思想。
用旗幟向世界證明，面對打壓我們絕不畏縮，我們要爭取一個屬於香港人，民主與公義的國度。

日期 ： 十月一日
時間 ： 下午2：30
地點 ： 灣仔修頓

獨立旗織即係？

推

早上升旗禮有無野可以做
入去嗌吓都好

聽日見

香港獨立HongKong independence深藍底白字旗

好心早一星期講啦

早一星期俾建制廢老請臨記搗亂

驚廢老搗亂既返屋企飲奶啦

返工 不了

咁點解要早一星期講
我諗住下個禮拜扔磚又要今日話你知

咪撚走數呀屌你老母

痴鳩線 你得兩日時間叫閪得切人咩

公眾假期嚟

公眾假期訊息傳播會快左架？

你要去睇吓先知有冇走數
噉你嚟唔嚟？

灣仔開始多人未？

有無國歌先

嚟唔嚟

見到美國隊長

有冇申請不反對通知書

Pish

人呢

加油